點解我既童年同青春會係咁

初中，屋企管得好嚴，限制打機拎走條上網線鎖住滑鼠，中二因為咁而反叛不斷去偷嘢，偷咗超過十五部以上嘅計數機，去圖書館打開人哋背囊偷好多張八達通，成日打交，之後傳給考尾五留班，整年中二及中三都比人排斥，話我樣衰又唔洗頭，之後由中三至中四開始我自閉，屋企人亦怕咗我，所以比我打機，我每日一放學就返屋企打機，斷絕曬所有人嘅來往，零朋友零社交，之後讀高级文憑..遇到幾件仆街project隊友，三四個隊友sem 1已經炒4至5科，所有嘢都三催四請，日日同仇人一齊番學。
出嚟返工先經典..一入職遇到老屎忽同事，小鳩氣女上司，同埋陰濕男老細，一開波我係新人畀人踩到盡恰到盡，背脊比人篤到爛曬，而篤背脊個位就係老屎忽同事，佢靠篤背脊害尻同事來獲取升職機會，捱咗一年佢終於走咗，終於舒服返啲喇我，但係我又feel到惡夢即將開始，因為其他同事都一個一個咁走，慢慢咁就得返我同另外一兩個，有新人入嚟我絕對唔會恰佢，但係因為相比起我算係做得比較耐，上司同老細都開始有咩怨言就同我講，乜柒都同我講，個感覺好似成team人得我一個做？點解淨係同我一個講呢？咁多同事，你同我一個講有咩用？而屋企人就永遠唔會明白我，幫我做少少嘢都西口西面，返工俾人西面都算鳩數返到屋企又要西我面，算數，我索性當冇屋企人..但係我仲有一個夢想同興趣，希望我可以靠自己達成佢

中二因為咁而反叛不斷去偷嘢，偷咗超過十五部以上嘅計數機，去圖書館打開人哋背囊偷好多張八達通，成日打交，

死賊仔
你一定係樣衰毒撚！！！